[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5041)

slow

快大啦on9 點玩啊屌

想入1.5

嚟個7連c先啦

冇諗過當地晚上踢都可以細波細角，比佢撚死

1001又唔開

12-14c?

支持啦

11c足矣

支持

Dllm 分明搞我姐

費城入先就實出大角

1：1ft,11c easy la

Philadelphia Union (Corners) - Orlando City (Corners)
合計 – 全場比賽時間 – USA - MLS is Back Corners
Over 11.5
2.520
買美職未嬴過

10蚊燈鳩你

11.5大角

屌，真係似客入先主都唔撚禁屌既

咁都唔入

早餐注都要燈

馬會係咁封角做乜尻

連cccccc

2隊咁撚樣妹法

花式鬥唔入

依家

志在參與

攬炒

依家係唔入波就唔刷角，比我睇穿左

邊隊攻得勁啲，想買next goal

奧蘭多城班撚樣
後場中場做到前場
就好似突然唔識交波射波咁
真係好球員

奧蘭

呢球我個仔落去踢都入啦 cls

開到2.5b 我晏晝去屯門市中心裸跑

專登。。。

Gun

5c

我

希望有得睇

開到2.5大,我打丁自吞精都重得

呢隻角咁樣送

訓陣先 有一粒再叫我

你買咩

咩網睇delay少d

有

hkjctv

訓喇，你一訓就有波入

睇唔到

係FIFA度執錢好過係度玩場乜鬼都無既波

都冇

1:0

goal

費城

睇黎浪費人生 睇BET365數據咪算

硬係等唔到6.5

馬拉松完？

奧蘭多

話左客入

啲優越分點儲？

你班撚樣抵9死

笑撚左

抵撚死唔刷角

大船又g

呢次大鑊了

用$

輸多d

頭先3球果時 6.5b 1.81上得切船

炸

屌奧蘭多中完楣即刻俾人入

中啦

哇洗完個面就入

睇撚錯主客 on99

已經輸到喊

彈出黎見主隊goal 以為又針FG
原來馬會主客調轉

角大？

Me too

又贏

7.5 8.5b

1:1

1:1 假到

1：1

Nba

11

唔洗訓落街食靚早餐

秒和

null

咁快手1-1

補都冇得補

假撚到

我都以為係輸錢變咗贏錢

cls

殺到班1.5s 一地血

屌你老母

一係唔入 一係就秒入2粒

eason我了

但我係諗住買費城 睇出面明明主係費城

秒goal

1.5

美假正式開始

eason快d扑暈自己先啦

想睇人吞精

點都贏 屈機

屌你老母臭閪費城聯 輸撚埋佢啦

做咩撚野

費城聯fg cashed
有冇巴打跟左？

咁易入做嘜撚唔數對家456 正賤種

奧撚妹足半場 係要俾人入完先識入波

輸到攰

冇入波咪輸囉

美職邊個咁買1.5s

no goal就爆炸

易到

咩事呀 費城

大1舒服

等等，呢個係咪角大嘅前奏

奧蘭多反cup得唔得

3.5s. 午餐注

奧蘭多再入

撚會刷角咩

on9開心咗一秒

廢城以為有希望，開心咗30秒

笑撚4 咁就11
岩岩踢咁耐做wt

奧蘭多劇本

中

法國美職 半0下半通常大

有閪用咩尋晚輸成3000幾蚊

Ok

要左廢柴聯
想補飛都唔撚比

半場補左1千1.5S
屌你老母,兩日都係咁

夠膽2:1

想睇2.5大 係咪有人要跑同吞

奧蘭多賤過泥

祝福你

針！

琴晚跟左eason哥, 今朝都要即刻要左杯凍撚茶

廢城入ok？

屌你尋晚直落5注中4注 就係屌你差祖狗輸半

係 中立場365成日同馬智轉轉買錯過

收$

燈注?

戒英超

我輸尋晚美積

對自己好d 要多個三文治

使唔使咁快....入唔切反cup

又無角

奧蘭多又撚FG

連登仔屌咗成朝嘅nani助攻

一野清我袋，搞到我今朝要入多400蚊落去

餐餐轉凍飲不是夢

奧撚輸多粒啦
飛都唔比人補 賤撚到仆街

琴晚輸到腳軟

咁你賭咁耐正數定負數？

主快杯

反唔到架啦

開始黎料
7.5b

負啦一定係

2.5 3.5假希望

睇個廢城應該輸埋

賭得耐個人冇曬運勢

推

屌到腳軟姐

賤到仆街，比人入之前啲埋門懶懶閒唔鳩認真

費城輸撚埋佢啦 飛都唔比人補 臭閪

有冇諗過戒賭？

6

6.5B 又出

pin

Dllm又串9我

6c

比馬會屌到腳軟

Dlkh 咪撚送角

天橋底 有瓦遮頭就係我屋企

見到1:1

原來廢城入先 fg

封盤？

奧城想贏

費城聯連續兩場幫我贏錢

封咩野又 買緊廢城ng

3點前仲有無波賭？

Ok邊頭

你以為佢無波入，佢就有，你覺得佢有，佢就無

老鼠上盤 派錢

no

又黎無角撚狗

古惑的波

老鼠主場踢11贏左9場

no gaol點睇?

仲有一球2.5/3大準備

咁遠 行都行半日

咁大注

再輸 唉

No goal仲咁高水，一定有波入

上網查下咪知囉

你買左咩呀 成日輸既？

主要屋企係深水埗m記

比ccccccc喇

睇盤似仲有一球，奧爛

我了

ok

LM

Lm

lm

80分鐘 劇本開始

nba

望捱到85分鐘打後，買奥蘭贏算，廢城個平手盤唔想俾冇埋

穩到仆街 等收錢

封咩

左一巴右一巴,痛撚到仆街
1.5S一分鐘輸撚左

費城呢隊垃圾

追左4注角大

好事 起碼輸既話唔洗輸咁多

中。

邊場？

琴日孟德出水打救連登仔 冇跟咩

而家都唔知點 驚佢盤都走唔到
買奧撚既話走盤又輸多注

追埋廢城3ng同埋8.5高水角大就收工

開拉屌你

快！

-2ccccc

兩日無買過波，結果發現自己都幾燈

-3c

Fg又輸，1.5s又輸，半大又輸
1場波輸3條飛

如果你負數就戒賭 賭波要正數樓本好難

第一個支持

主能夠 主能夠

我就睇下一陣你補幾耐
飲水加埋一出嚟瞓地已經4分鐘
加埋換人瞓地再瞓地
你補567分鐘都係力做細波細角

奧撚多入未

老鼠 曼城 阿仙奴 三場上盤開出 頭一500唔走數 旺中等 請埋你掃街

走盤好似大家開心

超級小注，玩左大半年正二百

Nani會絶殺

Me

奧蘭多入啦

客fg.
客3ng
1.5大波
10.5角大
8.5角大

奧對果兩隊廢柴都踢得咁辛苦 冇架啦

鏝狗阿狗冇好野

燈爐

費城呢隊垃圾仲衰撚過日乙

奧城入都世球迷
有無人可以打比教練叫佢落order快啲開2.5B
想睇人裸跑呑精

nani?!

改一改 加埋ac米贏 全上就派5 100 因為見好多人好似輸死 幫下你地

快大啦屌 入兩球撚狗

戰神卡出黎未

我都想睇

快d入一球啦屌 想睇吞精

開爐多數都會燈

你1.5開心d 我未
要食二手薯條啦

Tg左你 你即接出水比我

費城Win 試試

角呢

Win唔到

曹操睇tg

費城ng try try

7.5b開唔開到呢

琴晚瞓左 一瞓醒就愛華頓贏咗 曹孟真係明燈

請你食1手薯條

曹操你澳職點買

連cccc

燈過asw

費城開始認真
客ng

美職呢個賽程都幾hea

買廢城ng.算

好想去你樓下派錢比曹操你

好似真係唔想再入

主勝 一世球迷

無啦啦又變廢城ng大船

因為好似唔係聯賽？

no goal仲有1.43

我都係

邊隊叫主

7c

奥12m未

有人話係常規賽

7C啦 -1

8c

2.5s奇蹟頂到

8c7.5都有埋

-1

-1cccccc

8C 7.5大收錢

連c

8c搞掂

7.5b cashed

奧贏 一世球迷

熱身盃賽黎

-2c連角喇

夠疆14c

俾多4C

7.5c goal

好似唔係聯賽

7.5s

9c

7.5b

連到11

-1c比多角

Shiga goooooooooal

上黎問 唔知邊個巴打話當常規賽

2:1未呀 屌

補十分鐘未

似係做和

角大黨又中

比多球比手腳們

早知買埋8.5大

廢城好似仲想贏咁

8.5b

佢本身燈

快過打針

比多1角我走啦

早知車5皮

仲有無水

補4

奧撚多比人入完一球之後食左春藥?

中左改名叫上盤狂魔
10，1，300

補4分鐘

All in2.5b左

尋日垃圾碧咸出咗局啦

奧城入未

今場似純粹想做和

123

好

8.5b cashed
10.5b -2
客fg cashed
客3ng 含撚
1.5大波 cashed

一齊訓地

掛住打rank-.-又爆角

早知按哂幾層樓

1

嚇死 買完追和

琴晚認真全針?我俾你針左我碧咸

又食角

琴日見到馬會賽前分析先知第4名出局
LA廢到

仆街 啱啱醒 睇唔到

比多一角啦 費城 幫下手

痴撚線
飲水都飲咗2分鐘
你補4分鐘
咁之前場場補10 12係點計
佢地係咪唔識計數

輸撚到

球證買和

屌 走盤

係咪重係9c

但係Orlando 控制住賽果
一失波就認真入

是

仲有幾耐

有角球即刻吹停 d美職控角真係痴線

奧蘭多絕殺 5抽1 50

求其一個嚟絕殺啦

有啲飲左兩次水

頂盡都係10c，補4做唔到d咩

走盤好撚on9 叫成朝時間都晒埋

12m未

1111111111111

好似隔左2分鐘就入

走盤大家都開心

4分鐘應該得1分鐘係踢

絕殺未

真 下半啲角全部奧城

快大
快大
快大
快大
快大
快大
快大
快大
快大
快大
快大
快大

蘭尼救世未

起身見到你allin角大 立馬跟

When the door close

ccc

比多兩角好wo

1:1 9c

佢瞓地5次 換人4次 飲水一次
你計4分鐘比我睇

炸完對家入

仲未計個兩球

開角呢

唉 咁都冇2.5仲想睇表演

完了

如果馬會有開我都想派 無所謂
我個ac lock 左無得存錢同提款sor
我都係縮返老母個閪度

FT 1:1 9C

想喊。。。貪心買廢城贏，還買盤仲有得走

要啦咁多事後人士

打和 收番本

垃圾費城 番去含撚啦 唉 都唔知踢嘜撚

老鼠好撚想又5000

假波做和

平手盤um....

係到唔刷角 條邊線hold波

叫咗成朝走盤，哂我口水

和波不如唔好踢啦

又走盤踢黎把撚咩 火焰又唔見走盤 飛又冇撚得補

屌最後連c爆我7.5 8.5

補咁撚少

miss左 針

新英倫

全收

重計

老鼠主場差唔多次次都有12m

曹孟我想派你

出面全撚部都係費城受讓平半

老鼠開出上盤就派 唔講買左幾多

兩萬幾 馬會唔開返 一定輸返哂比佢
打去問去總部攞都唔得

好彩唔洗裸跑

高水平手咁樣走盤

最後個下奧蘭多手球

好彩唔洗吞精

可

場都完埋算啦

I am watching u

黑撚到，邊有可能唔計12m

入完30秒比對面入 飛又唔比人補 on9盤

有冇曾經憎我既人 支持我今日贏大錢出手機

做和嘛

假波 力做1:1

唔得呀琴日已經打過去
有無巴打有suggest 有咩方法攞

頂，返緊工買唔到角大夾角
好彩9.5s 無爆

開爐未

諗起有手足買左2.5b 3.5b
補1.5s

點會咁補飛

銀行自動轉帳都無咩 好似銀行填表 但要好耐果個

我幾條飛尾關係大

派我就上到10萬

老鼠獨贏？

澳積重好賭

你自己都想吞精？

呢d唔係補飛 似作死想輸多d

Ching 係咪派

用左2000蚊 推到萬幾 好開心

事前我都話撚左1：1ft

真係我了

又造和，廢城慘死

尾盤唔係平手盤咩

feel到客想入

好彩淨係買1.5食返個靚早餐先

諗下派幾多先 如果老鼠開出 我諗應該贏左廿個左右

撚狗多

feel到都冇用，都係輸

已入

我見半場有個人咁買
我就1:1後買2.5/3細

係我了

你就一定要派拉 你長期係到

你地係咪block左乜撚金碧旺旺了？

pu你阿媽，玩左呢場先贏100幾蚊

但要練心

好過輸

2.5細 咁都頂到

屌你老味你追post 有撚走數

入了

1點話乜撚等美職完場派 依家又話等澳職

都話水手全格先派

美職完場派乜尻 你認錯人？

日日係到話派 又十萬.又老鼠開埋就贏咗廿個

等到2046

你追緊數照派 咁你仲派咁尻？ 留番錢繼續賭拉

老鼠正氣？？？

好型

但係你成日訓尻咗

講左全格 連中派 都冇樣岩 你亂散風向 好戇尻

訓咁耐無資格係職乞

咁多世一

原來冇份入閘

訓左 代收

哇 屌 咁好服務
支持了

要睇下噴錢機出唔出奧當露暈

買左先放

訓左啦 再抽啦

你世幾

加我入去抽 我幫你含

幫佢pin了

點排 想g

排頭5出泥 睇睇

滴露認第二冇人敢認第一

梓軒呢排冇上水？

咪玩 你記錯

幫pin叫梓軒應下我地

真

可以後補入lists 抽？

補上ok?

李知恩bb先係世一 自從乞完雲 果2k 冇再出現過

屌啊 後上都得

三角形都唔識

我愛你

佢乞一次等於我地乞20次

屌兩次都唔中 針

好想每晚都見到和尚貼事前飛

琴日水晶輸 你咁咩意思 抽人水？

以前幫主呢

留左tg

被騎劫

又miss派
根本乞唔撚到

要等下次

唔係呀，淨係睇到葡超果場
Sorry

成日miss派 針

呢個抽獎網旺我 以後都叫人用呢個ok?

唔撚乞啦根本都乞唔能到， 我揸住個電話F5左半個鍾頭手指都痛9埋，轉頭仲斷撚埋WiFi 慶能到我屎都急埋我即刻上波post屌晒老母.

派？

條撚樣賣料的

你邊洗乞

今朝打個和, 羸左份激情

好耐啦 我有cap人地d搞笑野

假派點部署

幫主識閪乞錢咩
當年我月乞2k 未見到幫主中一次
淨係霸住 個丐幫幫主個名

叻啦
知你識乞啦

dllm

金木蛇都好耐無派中咁多

好過輸金錢啊

你班大種乞兒 乞閪咩
唔撚派就唔撚派
而家D錢係我度 我話事
你想乞就跪低 講番幾句好聽說話 比D歡呼聲黎聽下
氹得我LUM既 比埋條命你都得

星之力 名句

你真係好專業

佢果時話派我100我仲拒絕左

我賭緊365 唔通派aud咩

星仔教我...

@starpower999

可以

曹操 俾100你食飯拉 見你咁慘 反正我d錢係贏番黎

未見過人贏錢贏到咁撚面目可憎

果個應該係我

可以同比卡超一戰 其他人block都係因為報假 但佢地堅係乞人憎

金木
幾時派我 養唔養狗 識自己去廁所

唔洗....

一陣反底未

鋁蛇 仲未和解？

年少氣盛

好快就多個band 3仔

賣料？我淨係知以前好多人入咗TG，之後扮friend同我乞錢，最重要係唔止10個，搞到我都冇興趣出料，自己靜靜地贏就算

我記得優越係事前多 賣料好似唔係

優越事前多? 你認真?

我錯？

係既話我自

笑5笑4

訓醒8.5b居然開到唔洗食樹皮了

淨係識上黎貼事後叫靜靜地贏 人唔笑狗都吠

邊個？

屌你新入黎咪鳩up啦
唔係記錯咁簡單

好小事姐 咁嬲做咩

贏倒10皮就可以做大蛇架啦
理得新人定舊人 優越狗事前多 笑5笑4

美職？
出到線啦
會留力啦

幾時有嬲
不過見你唔撚係記錯咁簡單

對唔住

我收斂左 唔好憎我ok?

岩岩話靜靜地贏果個囉

10唔10皮都算
冇諗過優越狗係事前
屌你真係笑撚死

十條有九條都係事後 唯一出一條事前就閪既

人都去左啦..仲提黎做咩

希望老鼠開出上盤

你條地盤狗仲未死咩
又拎你老母啲骨灰錢賭

係咁架啦 得閒就拎出黎鞭兩野

好憎老屎 我決定紐卡素噴射機當紐卡素買

主場好撚黑暗

噴射機買唔落手

唉 昨日慘輸四注 今日要認真追兩注
5點半出唔出手好 但sydney贏左好多場盤

老鼠 一齊贏

噴射機咁廢都受讓半一

噴射機只係水手之流

唔通又讓和撚狗

得兩日時間追四注 大家要幫幫手度

收斂左 ？
「見你咁燈，派一百俾你啦 」
個陣除搣極都搣唔走

block咗保平安

和尚今日有沒水

有啲乞衣唔show佢，問我借錢借唔到就呢度唱衰,最記得yytellmey仲說我買外圍，彩佢都有味

邊撚個嚟
完全封鎖左睇唔到

眾師兄弟理我就得

屌你 做咩話我係狗

淨係想贏返次平手盤 成個星期冇贏過

狂追場場俄超半大 之後澳職半大 西甲角大 到而家美職角大 葡超角大 濟計場場追 連本都回唔到 輸突幾十注都有

唯一一場角大好似就係你果條超重心

同馬會鋪撚左百幾萬草皮 仆街

Patience and discipline
都好難做到

邊場黎

而家真係無人上黎 定無人理鳩我

買角大

字型
FC悉尼 對 紐卡素噴射機
FC悉尼拆「紐」連勝
軍情

FC悉尼在復賽首場靠後備力量建奇功，鮑祖漢表現出色，加上布夏基亞連下兩城，以3比1勝威靈頓鳳凰。

今仗是紐卡素噴射機因新冠病毒肆虐停賽後首場比賽，但列登頓和卡恩舒柏特已先後離隊，門將格連摩斯也退休了，愛爾蘭國腳荷拉漢也不在陣中，幸好1月簽入的列特利可以候命。

FC悉尼
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：禾蘭特（筋腱）、希禾特比利（膝部）

紐卡素噴射機
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

重心推介：主勝

聯賽「一哥」FC悉尼距離冠軍只差一歩，爭勝意欲高漲。3比1挫威靈頓鳳凰的比分有點喜出望外，但論經驗和質素，他們優勢明顯，今季聯賽主場11戰9勝的戰績可以說明。

紐卡素噴射機年初在新教練卡爾羅賓遜的帶領下走出谷底，聯賽排尾回升至第9位，但現時良好走勢被煞停，尤其是人腳變動較大，對球隊帶來影響。紐卡素噴射機今季聯賽11次客場出師僅得8分。

基於FC悉尼的良好形勢及狀況，無理由不捧主勝。

其他心水
半場主客和：主勝

紐卡素噴射機今季11次的作客聯賽中有8次落後半場的紀錄，估計「叉足電」的FC悉尼為免夜長夢多，開波即全力搶分，一於捧半場主勝。

對賽

FC悉尼對上2次在聯賽鬥紐卡素噴射機都是獲勝一方，而紐卡素噴射機已連續10次作客FC悉未嘗一勝。

屌 波圖主其他埋 最快留tg派 100

職乞原來一早copy定tg link

Cls 快到

唔係點乞

多謝巴打 繼續贏多d

冇得抽

Auto 蛇 好波

好彩走盤 唔係又走寶

下次再派

祝下次再贏

一場追返我失去既野

基本

Fc

準備世紀大船

老鼠大船

職乞惡過狗

老鼠我來了
唔該大炒噴精機

想問馬會無綁銀行戶口 依排係咪提唔到款出黎？

係，苦主+1

唔知點算好

咪燈啦

GG 大船又潛了

仆街了

仲諗住靠老鼠追數

本來都想買上盤

睇下出唔出巴巴露閪先

好鐘意jet呢隊 不過睇錢份上 買老鼠

鍾意佢比人大炒?

Asw 快出埋老鼠 就可以負負得正

想知琴晚拉素下一球最後幾倍
屌 訓撚左覺無得補飛

齊贏

睇好奧當奴雲

5點7大約

我就喺呢個水位買買唔切，屌

唉屌 買撚左5k上盤
如果有起身會補一注

邊有8倍

屌佢老母無啦啦輸乜鳩12碼

力做讓和

屌你老味又出嚟害人

同埋出面個盤開3球，多數走盤

唔使做咩

出定先
半膽1：1 噴射機
全膽預計2：2
可補半大
角會細
總入球可買兩範，4球，5球

今場應該黃牌數較多
可以博一博特別事項
方祖/巴巴食黃牌先，連高域入波先，奧當露雲入波先，柏拉杜斯食黃牌先

冇人

又係你

仲有四個半鐘

有冇人理下我

勁嘢
理左你啦 等你冇咁悶

串到

收到風 噴精反底

睇個勢悉尼就贏硬1粒，但係點知佢臨場會唔會噴射機反底

10蚊 客其他

所以我從來都唔做積乞, 條友可能扮派拎存在感. 就算條友真係派，又未必抽中自己,

等睇巴巴路斯過唔到龍 gif

呢d錢唔好哂

準備要噴精

fee到佢今場有波入

一陣唔好燈就得

今場喊出佢就好了
上場一換走佢即入波 浪費左幾多機會

突然好有衝動想買下盤

咪撚燈啦

老鼠初盤半球 果隊噴精機黎架wor

咁你想點

召喚半一詩

訓醒對答案黑巴又中

街已仆

10.5s

我就係窮人

當跌左

得我買讓客？

跌比我

Ching 你個爐呢

1-0

水位開始變轉頭會唔會變一球球半

轉頭回返上去 信我

要和有d難 但係嗰盤好假咁唔賭讓球lor

哈馬比迫害

補時輸12m

老鼠1:0無人講？

佢輸左幾多場盤

冇記錯呢度多左好多老鼠球迷
主能夠

老鼠大船唔會咁易燈死既！

1.63落到1.57
俾條生路行下呀

正常 世紀大船

2:0
2:1

一講哈馬比就嬲 屌佢個老母補時輸斷過關

哈馬比

世紀大船

哈馬比 仆街死

強如哈馬比

唔在出了，太多人話賣料。。。

實有人懶特別買噴精

想跟您搵食。

講笑咩，事後我就得，事前唔中會比人吊，無謂累街坊啦。

屌下你 尋晚串老鼠仲有1.7X
咁快跌到1.53 好撚震

事前唔中就怕俾人屌 事後又唔怕俾人屌

屌你講撚完等於無講

落飛正常 世紀大船

買晒兩邊 中

今年隊波沉到咁 買唔落手
其實呢隊野過往幾年前都係中下遊隊 勢強連贏個陣追住買就話姐
好似中岸水手咁 贏過一年冠軍之後都係收皮
銅油酲始終都係裝銅油

大膽要左客盤

入定錢

老鼠主場好撚勁wo

排定隊入錢

Coolj打假波屌你老母

喂，老鼠點輸？
噴精咋喎，仲要作客

大膽估計老鼠主勝入球3.5S

同問 唔知點輸

陣間就推晒馬會d錢落去老鼠

唔賭就係贏

有冇詳細分析

有冇bill析睇睇

澳職利記 上

好啦

人都去左

跪求半大同老鼠 得咗派

有無水

老鼠點輸

老鼠回到1.93

愈回愈愛

澳職找卡數 下

captain bill

好撚帥

好掛住星狗

上枝香先\|/

LM 諗唔到老鼠點輸

想問點解聽日冇即埸

角大三格gogogo

仍未開je

今場細角

操盤手唔洗休息？

大家安安

安安

中肺炎即頭場波冇埋啦

試過打支那用語比人屌到仆街
但係第二個打又冇人屌

回到2.01

我就唔信老鼠輸

可能個陣我po左嬴錢事後

老鼠回到飛天

安你妹

2.03!
入了

分分鐘狗會狗到回到老鼠低水讓平半

我好安全

買早左

估到jet會落老鼠回

老鼠果盤
由今朝上盤2.07 到頭先落到1.89 而家又扯番上去2.03

我穩如泰山

未落注

唔洗理佢賠率
引人買的

jet派錢波丫

和其他了

你買幾多我買你對家幾多

ching心水清

引客

因為我2.07入左

半和得？

Gel

不嬲都心水清,係有時忍唔到買大先輸錢

連登好多高手

有冇人知悉尼領先第二名幾多分???
悉尼差幾多分先穩定拎冠??
重有幾多場踢??

未開波就gel，噴精了

唔知有冇平半買呢

如果唔出奧當露雲我敢肯定jet回到痴線

借個尿袋嚟

如果回到平半好大機會悉尼嬴
keep住而家半一都可以係悉尼嬴,但唔會好似上次咁嬴山雞2球
頂盡嬴jet 1球

有 今晚9點

如果今場老鼠拎到1分都可以提前4輪拎冠

睇得好通透

老鼠本身勁d +上場熱哂身 vs 噴精今日先第一場

好難唔嬴喎

咁唔頂咁入 贏定輸

半一贏超過2球咁點？

半一盤有收過全格咩

3.5 大

如果jet落到停左1.68唔郁 一定jet盤贏
利申：中風倍率專家

老友又羊了

上場

主其他 和其他 客其他各10元

老🐭閪陣 冇我連
又有巴巴

上場全格

冇可能 半一盤邊有全格收！
未試過 你呃我唔到既